{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_025894",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/goods/getGoodsDetail.do?goodsNo=A000000183298&dispCatNo=100000100110001&t_page=카테고리관&t_click=선블록_전체__상품상세&t_number=16",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "라로슈포제 유비데아 안뗄리오스 톤업 클리어 30ml 기획(+똘러리앙 폼 15ml + 시카밤 3ml)"
    },
    "text": "ラロッシュポゼで販売されているサンケアラインのサンブロック製品は、30ml+15ml+3mlで構成されています。 使用期限は製造日から35ヶ月で、開封後12ヶ月です。 サンブロックは、ユビデアアンテリオストーンアップクリアメイクの前段階で使用し、適量を顔全体にやさしく塗ります。 メイクプライマー、ベースの代わりとしてもご使用いただけます。 シカプラストバームB5+は肌に外部刺激を受けた後、スキンケアの最後の段階で塗ります。 厚めに塗ってスリーピングパックの代わりとしても使えます。 また、ラリアンフォーミングクリームは濡れた手に約15mlを取り出して泡立てた後、顔と首にマッサージした後、ぬるま湯で洗い流さなければなりません。 製品には様々な成分が含まれており、肌に良い効果を与えることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラロッシュポゼのサンブロック製品の容量は何mlですか？",
            "answer": "サンブロック製品の容量は30ml+15ml+3mlです。"
        },
        {
            "question": "サンブロック製品の使用期限は何ヶ月ですか？",
            "answer": "使用期限は製造日から35ヶ月です。"
        },
        {
            "question": "サンブロック製品の開封後の使用期限は何ヶ月ですか？",
            "answer": "開封後の使用期限は12ヶ月です。"
        },
        {
            "question": "サンブロックはどの時点で使用するのですか？",
            "answer": "サンブロックはユビデアアンテリオストーンアップクリアメイクの前段階で使用します。"
        },
        {
            "question": "サンブロックはどのように使用するのですか？",
            "answer": "適量を顔全体にやさしく塗ります。メイクプライマーやベースの代わりとしても使用できます。"
        },
        {
            "question": "シカプラストバームB5+はいつ使用するのですか？",
            "answer": "シカプラストバームB5+は肌に外部刺激を受けた後、スキンケアの最後の段階で塗ります。"
        },
        {
            "question": "シカプラストバームB5+はどのように使用するのですか？",
            "answer": "厚めに塗ってスリーピングパックの代わりとしても使えます。"
        },
        {
            "question": "ラリアンフォーミングクリームはどのように使用するのですか？",
            "answer": "濡れた手に約15mlを取り出して泡立てた後、顔と首にマッサージした後、ぬるま湯で洗い流さなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ラリアンフォーミングクリームの使用量はどのくらいですか？",
            "answer": "約15mlです。"
        },
        {
            "question": "ラロッシュポゼの製品にはどのような成分が含まれていますか？",
            "answer": "ラロッシュポゼの製品には肌に良い効果を与える様々な成分が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 257,
        "QA": 413
    }
}